[{"question": "https://www.zhihu.com/question/313150402", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313150402/answer/694529975", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u540c\u5b66\u5728\u670b\u53cb\u5708\u53d1\u5047\u56fe\u88ab\u53d1\u73b0\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47362671", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47362671/answer/614109883", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6c11\u95f4\u90aa\u7269\u7684\u6545\u4e8b\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279551802", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279551802/answer/654547494", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u73b0\u5728\u521d\u9ad8\u4e2d\u91cc\u81ea\u79f0\u7684\u300c\u793e\u4f1a\u4eba\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317613487", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317613487/answer/658903543", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u51b7\u95e8\u800c\u6709\u97f5\u5473\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320926172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320926172/answer/671377226", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u7b2c\u4e00\u773c\u5c31\u7231\u4e0a\u7684\u7535\u5f71\u53f0\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325324112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325324112/answer/692493653", "content": "\n\u5b89\u5353\u4e00\u65e6\u300c\u629b\u5f03\u300d\u534e\u4e3a\uff0c\u534e\u4e3a\u6539\u7528\u81ea\u7814\u7684\u300c\u9e3f\u8499\u300d\u7cfb\u7edf\uff0c\u4f60\u662f\u5426\u613f\u610f\u5c1d\u8bd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313830485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313830485/answer/699173944", "content": "\n\u4f60\u6d3b\u5230\u73b0\u5728\u4e3a\u6b62\uff0c\u603b\u7ed3\u51fa\u6700\u5927\u7684\u4eba\u751f\u7ecf\u9a8c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308662400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308662400/answer/680519255", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u4ee5\u4e3a\u662f\u4e2a\u9752\u94dc\uff0c\u7ed3\u679c\u662f\u4e2a\u738b\u8005\u300d\u7684\u89c6\u9891\u6216\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271861610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271861610/answer/650336036", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7684\u51b7\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317966089", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317966089/answer/651630331", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u7b11\u6389\u5927\u7259\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68420533", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68420533/answer/688389944", "content": "\n\u4f60\u6709\u8fc7\u5dee\u70b9\u88ab\u5f3a\u5978\u7684\u7ecf\u5386\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318508410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318508410/answer/647407605", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u8fc7\u76ee\u4e0d\u5fd8\u3001\u6587\u827a\u6e05\u65b0\u5230\u7206\u70b8\u7684\u56db\u5b57\u7f51\u540d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317821020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317821020/answer/652601804", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u89c6\u5267\u300a\u6211\u4eec\u4e0e\u6076\u7684\u8ddd\u79bb\u300b\u4e2d\u8d3e\u9759\u96ef\u7684\u6f14\u6280\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49253857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49253857/answer/682071156", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u653e\u5f03\u4e86\u6559\u5e08\u7f16\u5236\u5de5\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318916762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318916762/answer/698124233", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u623f\u5730\u4ea7\u4e0d\u80fd\u51fa\u73b0\u4e00\u4f4d\u96f7\u519b\uff0c\u62ff\u4f4e\u4ef7\u9ad8\u914d\u7684\u623f\u5b50\u8feb\u4f7f\u5176\u4ed6\u623f\u5730\u4ea7\u5546\u4e5f\u628a\u623f\u4ef7\u964d\u4e0b\u6765\u5462?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319573166", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319573166/answer/672087207", "content": "\n\u5916\u7701\u4eba\u773c\u4e2d\u7684\u4e91\u5357\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305888519", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305888519/answer/614491766", "content": "\n\u5973\u751f\u7d20\u989c\u80fd\u6f02\u4eae\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319329288", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319329288/answer/692109034", "content": "\n\u8bf7\u95ee\u6709\u5973\u5b69\u5b50\u613f\u610f\u966a\u4e00\u4e2a\u7537\u751f\u957f\u5927\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19597229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19597229/answer/693822797", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5973\u5b69\u662f\u5927\u53d4\u63a7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302738651", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302738651/answer/698732617", "content": "\n\u5a36\u5230\u4e2a\u6f02\u4eae\u8001\u5a46\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307213775", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307213775/answer/694136760", "content": "\n\u5728\u7f51\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u517c\u804c\u8d5a\u94b1\u7684\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325706835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325706835/answer/693241141", "content": "\n2019 \u5e74 5 \u6708\u7684\u5f53\u524d\u73af\u5883\u4e0b\uff0c\u4e2d\u56fd\u5e94\u8be5\u52a0\u5927\u54ea\u4e9b\u9886\u57df\u7684\u79d1\u7814\u6295\u5165\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312189124", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312189124/answer/693612726", "content": "\n\u65af\u8482\u82ac\u00b7\u5e93\u91cc\u6709\u6ca1\u6709\u53ef\u80fd\u6210\u4e3a NBA \u5386\u53f2\u5730\u4f4d\u524d\u5341\u7684\u7403\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55230947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55230947/answer/663440823", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u9053\u7406\u662f\u4f60\u7ed3\u5a5a\u540e\u624d\u660e\u767d\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315022429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315022429/answer/670497997", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u5947\u7279\u7684\u751f\u7406\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39526605", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39526605/answer/694152068", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u7b11\u8bdd\u80fd\u5426\u8bb2\u51fa\u6765\u5206\u4eab\u4e0b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316029085", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316029085/answer/676612614", "content": "\n\u4f60\u80fd\u7ed9\u6211\u8bb2\u4e00\u4e2a\u7b11\u8bdd\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322311715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322311715/answer/675824992", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6700\u597d\u770b\u7684\u5973\u660e\u661f\u6709\u8c01?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39211295", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39211295/answer/663986589", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u771f\u5b9e\u53d1\u751f\u7684\u8457\u540d\u8fde\u73af\u6216\u53d8\u6001\u6740\u4eba\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67676063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67676063/answer/685240740", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u4e2a\u63a5\u8fd1\u5d29\u6e83\u7684\u5168\u804c\u5988\u5988\u8be5\u5982\u4f55\u627e\u5230\u751f\u6d3b\u7684\u610f\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24337926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24337926/answer/643379369", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ece\u54ea\u4e9b\u7ec6\u8282\u53d1\u73b0\u5bf9\u65b9\u51fa\u8f68\u7684\uff1f\u6709\u4ec0\u4e48\u6280\u5de7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267994120", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267994120/answer/688438019", "content": "\n\u4f60\u5728\u54ea\u4e00\u523b\u4f53\u9a8c\u5230\u4e86\u8d2b\u5bcc\u7684\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20219092", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20219092/answer/666346625", "content": "\n\u5982\u4f55\u7740\u624b\u5206\u6790\u4e00\u4e2a\u884c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270401721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270401721/answer/628154457", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u4e0d\u6587\u660e\u7684\u5f00\u8f66\u884c\u4e3a\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20737561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20737561/answer/650057237", "content": "\n\u7537\u751f\u5982\u4f55\u53d8\u5f97\u6210\u719f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28402701", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28402701/answer/682850054", "content": "\n\u62f3\u51fb\u754c\u8c01\u7684\u62f3\u6700\u91cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321612284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321612284/answer/664050050", "content": "\n\u6587\u7efc\u9009\u62e9\u9898\u600e\u6837\u53ef\u4ee5\u5c11\u9519\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61219248", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61219248/answer/682550500", "content": "\n\u65b0\u7586\u7684\u6c34\u679c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5356\u90a3\u4e48\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294630988", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294630988/answer/602945845", "content": "\n\u8d75\u4e3d\u9896\u548c\u6768\u5e42\u8c01\u66f4\u6f02\u4eae\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302204051", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302204051/answer/578691866", "content": "\n\u6768\u5e42\u662f\u4e2a\u600e\u4e48\u6837\u7684\u5973\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322429630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322429630/answer/677837614", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u6709\u6761\u4ef6\u7684\u8bdd\u5b69\u5b50\u4e00\u5b9a\u5f97\u81ea\u5df1\u5e26\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19942068", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19942068/answer/677558035", "content": "\n\u7f51\u7edc\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u514d\u8d39\u7684\u6559\u80b2\u8d44\u6e90\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322158759", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322158759/answer/670962103", "content": "\n\u5434\u8c22\u5b87\u5230\u5e95\u7ecf\u5386\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281968001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281968001/answer/676429253", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e0d\u89e3\u98ce\u60c5\u7684\u7537\u751f\u6709\u591a\u5938\u5f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59864904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59864904/answer/642742822", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u73cd\u85cf\u8bb8\u4e45\u7684\u77ed\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297424971", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297424971/answer/685290940", "content": "\n\u5728\u5367\u94fa\u706b\u8f66\u4e0a\u8fc7\u591c\u5b89\u5168\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313749364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313749364/answer/639208122", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u7ed9\u4eba\u611f\u89c9\u5f88\u5b64\u72ec\u7684\u8bd7\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20166937", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20166937/answer/269156692", "content": "\n\u81ea\u5b66\u8003\u96c5\u601d 7.0\uff0c\u8981\u505a\u5230\u4e9b\u4ec0\u4e48\uff1f \u600e\u4e48\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31995497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31995497/answer/617413186", "content": "\n\u5f53\u6559\u5e08\u6709\u524d\u9014\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315595685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315595685/answer/646227311", "content": "\n\u6211\u4eec\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u6bcf\u5929\u4e0d\u65ad\u5730\u53bb\u5065\u8eab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60734695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60734695/answer/591838646", "content": "\n\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u6392\u4f4d\u662f\u5426\u6709\u5b98\u65b9\u7684\u673a\u5668\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26037846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26037846/answer/682810166", "content": "\n\u8eab\u6750\u597d\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21278186", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21278186/answer/596308781", "content": "\n\u79d1\u7814\u5927\u725b\u4eec\u600e\u4e48\u8bfb\u6587\u732e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37073879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37073879/answer/693664345", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7edd\u5bf9\u4e0d\u80fd\u89e6\u6478\u7684\u5316\u5b66\u836f\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27428976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27428976/answer/645541043", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u5916\u56fd\u5973\u53cb\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31997695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31997695/answer/689512118", "content": "\n\u604b\u4eba\u4e4b\u95f4\u7684\u6700\u597d\u72b6\u6001\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263385547", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263385547/answer/641725134", "content": "\n\u4f60\u5199\u8fc7\u6216\u8bfb\u8fc7\u7684\u6700\u53ef\u7231\u6700\u6e29\u67d4\u7684\u53e5\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314619499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314619499/answer/616618953", "content": "\n\u6709\u4e9b\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u70b9\u513f\u604b\u7231\u60f3\u6cd5\u90fd\u6ca1\u6709\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306019010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306019010/answer/699102192", "content": "\n\u73a9\u800d\u5bf9\u513f\u7ae5\u6709\u591a\u91cd\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327207638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327207638/answer/701172192", "content": "\n\u731b\u9f99 118:109 \u529b\u514b\u52c7\u58eb\u62ff\u4e0b\u603b\u51b3\u8d5b\u9996\u80dc\uff0c\u897f\u4e9a\u5361\u59c6 32 \u5206\u5e93\u91cc 34 \u5206\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304018279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304018279/answer/698260777", "content": "\n\u4e1c\u5317\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\u4e00\u4e2a\u5730\u65b9?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319798986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319798986/answer/692000578", "content": "\n\u8d1f\u503a\u7d2f\u7d2f\u7684\u623f\u5730\u4ea7\u5f00\u53d1\u5546\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u8981\u4e0d\u65ad\u5730\u62ff\u5730\u5efa\u623f\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321933552", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321933552/answer/670100587", "content": "\n\u6838\u8f90\u5c04\u5230\u5e95\u662f\u4e2a\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5bf9\u4eba\u4f24\u5bb3\u8fd9\u4e48\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325516920", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325516920/answer/700600695", "content": "\n2019 \u5e74 \u7684 618 \u8d2d\u7269\u8282\u4e70\u7b14\u8bb0\u672c\u7535\u8111\u6709\u54ea\u4e9b\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323063887", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323063887/answer/698866053", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u817e\u8baf\u7efc\u827a\u300a\u6211\u4eec\u662f\u771f\u6b63\u7684\u670b\u53cb\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35607279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35607279/answer/661659782", "content": "\n\u8fdb\u5165\u4f53\u5236\u540e\uff0c\u4f60\u72af\u8fc7\u54ea\u4e9b\u65e5\u5e38\uff08\u793c\u4eea\u3001\u4e0e\u4eba\u4ea4\u5f80\uff09\u65b9\u9762\u7684\u9519\u8bef\u6216\u8005\u6559\u8bad\uff1f\u72af\u9519\u4e4b\u540e\u624d\u53d1\u73b0\u7684\u3002\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269137690", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269137690/answer/671945155", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u5bfc\u81f4\u73b0\u5728\u7684\u4eba\u8d8a\u6765\u8d8a\u4e0d\u76f8\u4fe1\u533b\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318486013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318486013/answer/692957547", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u9b3c\u6545\u4e8b\u5413\u4e86\u4f60\u5341\u51e0\u5e74\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28656794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28656794/answer/698796121", "content": "\n\u575a\u6301\u8dd1\u6b65\u5230\u5e95\u6709\u54ea\u4e9b\u6539\u53d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28085830", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28085830/answer/698014214", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u6700\u5177\u8bbd\u523a\u6548\u679c\u7684\u53e5\u5b50\u6216\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325488546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325488546/answer/693570644", "content": "\n\u6ca1\u73a9\u8fc7\u300a\u5168\u9762\u6218\u4e89\u300b\u7cfb\u5217\u7684\u73a9\u5bb6\u76f4\u63a5\u4e70\u4e86\u4e09\u56fd\uff0c\u5f00\u5c40\u8be5\u5e72\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304184221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304184221/answer/624409356", "content": "\n\u8981\u600e\u6837\u4fdd\u62a4\u81ea\u5df1\u624d\u6ca1\u6709\u5987\u79d1\u75c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289598253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289598253/answer/678657584", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u8d85\u597d\u7528\u7684\u5e95\u5986\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321645951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321645951/answer/679205848", "content": "\n\u88ab\u4e2d\u56fd\u73a9\u5bb6\u5e26\u504f\u7684\u6e38\u620f\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29265587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29265587/answer/636057215", "content": "\n\u5982\u4f55\u5feb\u901f\u6210\u4e3a\u6570\u636e\u5206\u6790\u5e08\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322796651", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322796651/answer/690290724", "content": "\n\u6709\u8c01\u80fd\u544a\u8bc9\u6211\u706d\u9738\u9519\u5728\u54ea\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23735129", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23735129/answer/578874661", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f18\u79c0\u8010\u73a9\u7684\u72ec\u7acb\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319201794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319201794/answer/676931343", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u770b\u4e00\u6b21\u7b11\u4e00\u6b21\u7684\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308662400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308662400/answer/689919060", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u4ee5\u4e3a\u662f\u4e2a\u9752\u94dc\uff0c\u7ed3\u679c\u662f\u4e2a\u738b\u8005\u300d\u7684\u89c6\u9891\u6216\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319182498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319182498/answer/679297605", "content": "\n34\u5c81\u7684\u8d85\u5927\u9f84\u5269\u5973\uff0c\u672a\u6765\u4f55\u53bb\u4f55\u4ece\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313639031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313639031/answer/660340097", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u9ad8\u4e09\u5fc5\u987b\u660e\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27128132", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27128132/answer/608616717", "content": "\n\u5982\u4f55\u6709\u6548\u5730\u6212\u7cd6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36595690", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36595690/answer/103571500", "content": "\n\u82f1\u8bed\u5947\u5dee\u65e0\u6bd4\uff0c\u8be5\u5982\u4f55\u51c6\u5907\u56db\u7ea7\u8003\u8bd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62047440", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62047440/answer/680109073", "content": "\n\u56fd\u5bb6\u9677\u5165\u6218\u4e89\u72b6\u6001\u65f6\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296605496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296605496/answer/675704189", "content": "\n\u521a\u521a\u5272\u5b8c\u75d4\u75ae\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294610662", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294610662/answer/498877645", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7537\u58eb\u6d41\u884c\u5e73\u89d2\u5185\u88e4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306638451", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306638451/answer/661963103", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u8003985\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269088481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269088481/answer/667905150", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6708\u7626 10 \u65a4\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271861610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271861610/answer/651747810", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7684\u51b7\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46423286", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46423286/answer/669445149", "content": "\n\u5341\u4e94\u4e07\u5de6\u53f3\uff0c\u4e70\u4ec0\u4e48\u8f66\u6bd4\u8f83\u9002\u5408\u6ce1\u59b9\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317398256", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317398256/answer/636189401", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6768\u8d85\u8d8a\u5411\u6d77\u91cc\u5410\u53e3\u6c34\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29876600", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29876600/answer/601355165", "content": "\n\u4f24\u4ea1\u7387\u8fbe\u5230\u591a\u5927\u4f1a\u5bfc\u81f4\u4e00\u4e2a\u519b\u961f\u5d29\u6e83\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277457122", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277457122/answer/651278094", "content": "\n\u5f02\u5730\u604b\u90fd\u662f\u600e\u4e48\u5206\u624b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323976342", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323976342/answer/694675978", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4e86\u4e4b\u540e\u4f1a\u558a\u201c\u5367\u69fd\uff01\u201d\u7684\u56fe\u7247\u6216\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287642868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287642868/answer/649459948", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u51c6\u5907\u85cf\u4e00\u8f88\u5b50\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271550823", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271550823/answer/659291313", "content": "\n\u6d77\u6d0b\u91cc\u5230\u5e95\u6709\u4ec0\u4e48\u53ef\u6015\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36408458", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36408458/answer/690266507", "content": "\n\u4e16\u754c\u8303\u56f4\u5185\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u5173\u6ce8\u7684\u7f8e\u5986\u535a\u4e3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319162653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319162653/answer/650467420", "content": "\n\u5982\u4f55\u6210\u957f\u4e3a\u4e00\u4e2a\u9ad8\u60c5\u5546\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269070865", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269070865/answer/603148176", "content": "\n\u5931\u604b\u540e\u600e\u4e48\u6837\u8d70\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265467138", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265467138/answer/655744409", "content": "\n\u4f60\u4eec\u7684\u7537\u670b\u53cb\u662f\u600e\u4e48\u64a9\u4f60\u4eec\u7684\uff1f\n"}]